得一個普通Account Degree 職業點規劃先好？

認真，一個Account Degree話廢唔廢話勁唔勁，我建議你都係入Big4，不過PwC已經冇咩發展空間喇。你入咗去EY先，EY Audit年中都請幾百人，再同partner講我好愛國，同佢講想返上去大陸審計國企，為祖國發展盡一分力，partner應該會好開心，記住做出名爛數既國企最好，死lur你都要去，理由遲D再講。

派到你上去，你會有好多機會俾班爛數國企請食飯，係習總大力“打貪”之下，你只需要睇下邊個夠膽日日請豪食，你就知佢有料，好大機會就係習總既人，咁你就學下點應酬，群下呢班人埋堆。吃喝玩樂之餘你又睇下EY有邊個會同呢班人frd，係應酬既地方你就專搵EY大粒D既，佢見你群埋班人，又以為你好有料，咁你就狐假虎威，一向audit就多是非，唔需要好耐，你有背景既事就沸沸揚揚，到時你就打蛇隨棍上，EY要做大陸生意，一定會盡快俾你上位。

呢個時候你千其唔好囂，好好學下野，特別要留意一D做開海外拼購既爛數國企，咁你就俾多D心機，盡量令你自己可以一直做呢種國企，到有咩大project既時候，你就可以join埋一份。
等到有海外拼購既project你就做，唔需要你勁，海外拼購都係用黎走下資，砌下數。千其唔好懶醒踢爆，D貪官最憎正義撚。做多兩做，班人就知你係所謂自己人，又會同你frd，咁你就一路hea一路上位之餘一路人搭人咁互相認識。

做下做下，你係EY應該已經響咗朵，連埋你本身既“背景”，分分鐘你破埋EY記錄，8年就升partner，如是者你就會接觸到更大既海外拼購project，特別要留意同美國EY既合作機會。
你要認住一個人，叫張曉青，習總獨女習明澤就係佢安排入EY既。Given你埋晒堆，又幫手遮掩爛數，張曉青應該會當你係同樣係習派人，雖然大家都係奴才，但張曉青應該對習明澤有一定了解，呢個時候你又發揮你既埋堆手段，8下習明澤D個人喜好等等。

呢個時候你只不過係三十幾歲，係香港，你係會計界紅底既所謂少壯派，接班人馬，咁你又係時候搵返你班國企frd睇下有無機會做下大陸政協，選下香港人大。

最後一步，就係等，等咩野？等公主。你最後需要既係一個機會，一有機會接觸習明澤，你就發揮你既埋堆能力同對佢既了解，然後吸引下習明澤，就算面首都在所不惜，唔記得講，你對自己個樣無咩信心既，就應該一早去下韓國執執。

同埋呢個時候，終生主席應該都七老八十，要關心下自己既身後事。有你同公主既關係，有你後生既時候執爛數既經驗，佢會深受震動，重拾當年改憲法既激情，立你做皇太婿，等佢死咗之後你就係下一任終生主席，去到呢步，唔洗再講啦...

巴打番大陸番到傻左

btw成篇野連QP都無考，點上位呀

Ching hoball

笑左

QP呢D 同圍威喂相比
只不過係minor野

自從萬里死咗之後
都搵唔到返大陸賺大錢大計
依家終於有新version

卡關

終於有攻略

以前萬里揸5000就夠
而家要acct degree咁撚煩

咁高汁既文 竟然無人鐘意

入唔到ey點算

講咁多野 不如做地盤仲好啦

又幾高汁

Audit潮文
做黨主席

迫不及待想要玩玩了

幾鐘意寫潮文
大家有咩建議俾我改進下

唔怪得每年咁多會計畢業生

會計潮文

好貼再推

一個degree起碼十幾萬

原來入EY 想上位仲有第二條路
就係俾大老闆爆菊花
頂得順 唔自殺就得